Выписка из приказа о зачислении, 1 лист
Заявление, 3 листов
Заявление о согласии на зачисление, 1 лист
Копия паспорта, 2 листа
Копия аттестата, 3 листов
Оригинал аттестата, 3 листа
Фотографии, 4 штуки
Дипломы олимпиад, копии, 11 листов
Дипломы Ушу, 3 листа